npm install axios --save

instancia global de axios
axios.instance({
  key: 'value'
});

Para que una instancia de firebase funcione es necesario usar la terminación .json



react-router contiene todos los componentes comunes entre react-router-dom y react-router-native. ¿Cuándo se debe utilizar uno sobre el otro? Si estás en la web, react-router-dom debería tener todo lo que necesitas ya que también exporta los componentes comunes que necesitarás. Si estás usando React Native, react-router-native debería tener todo lo que necesitas por la misma razón. Así que probablemente nunca tendrás que importar nada directamente desde react-router. 

exact: un booleano para definir si queremos que la ruta tiene o no que ser exacta para renderizar un componente.

https://projects.lukehaas.me/css-loaders/

/*REDUX*/
npm install --save redux react-redux

const store = createStore(reducer, window.__REDUX_DEVTOOLS_EXTENSION__ && window.__REDUX_DEVTOOLS_EXTENSION__());

https://github.com/zalmoxisus/redux-devtools-extension